kwok chung:註冊唔到lihkg ac，你問下你自己有冇付出先？有人出三萬

有晒Facebook有晒資料 大家記住唔好call佢屙夜尿

留名

雨狗小子真係好撚煩

連LIHKG ac都要攞黎賺錢 窮真係得人驚

五毛全面進場 30000蚊真係平 如果唔想煩真係一定搵佢搞

佢話人無付出，但係唔知點解付出既對象會係佢

賣咩

推到佢壽味

推你老母咩

做乜要幫隻雨狗宣傳？

陣間一堆cd-rom同佢買ac

聽講lihk golden會推出邀請碼
正常人應該唔會幫條柒頭買

推post

Lm

三你老母萬咩

隔離post講緊五毛用HKU mail註冊
建議bam email alias
Admin可唔可以考慮下